利物浦幾時先可以初試性感

打錯 係勝感

炒飯未？

飲食台班細蚊仔好唔成熟

樓主用語音輸入法一定大陸仔黎

xìng(性) shèng(勝)

利申:新移民

樓豬你買件神軒支持下啦

不了 只十卜牙蘇

條防線咪夠性感囉

咪即是半個大陸仔

你是咪歧視我

著nmd落場唔打得都睇得

尋日著左nmd 去踢波
你老味一場入左40,50球

建議樓豬寫信去利物浦由nb轉阿迪達斯

NB毒撚阿伯鞋

高daddy 係咪普住全白nmd 教波？